應唔應該搵按揭代理好？

我屋企層樓之前因爲屋企急要錢，而果時因爲係轉贈契既關係，無得搵銀行按，搵左康業按
咁最近轉贈契個年份夠左，打算轉搵返銀行黎按，因為個息口差太多
但問左佢地話唔會接財務公司既按揭
呢個時候有按揭代理打黎話可以幫我地個頭按轉去銀行度，淨係收返到個銀行貸款既現金回贈（我地大概仲差100萬本金左右）
當我地同銀行簽哂約佢先會收錢
咁想問下巴打覺得有無咩問題？定有無其他更好既辦法去處理？
唔該哂先

銀行冇中介人

冇嘢睇錯

現金回贈只係2萬內其實做得過 放銀行點都好過放出面

但想知呢d按揭代理咁做有無咩問題或者古惑？
如果無咁我都覺得比佢賺兩萬但自己慳多幾十萬息會好好多

九成係中介
但你話呃唔呃人
就好難答你

盡量都自己方法做咗先
搵唔到又要借
先好用中介

check佢公司BR睇吓運作咗幾耐
上埋佢office睇吓裝修簡唔簡陋
千其唔好比保證金
收晒借款
先好找錢比中介
你夠膽仲可以唔找tim

間公司今年4月先成立
我都知好伏，我唔介意比佢搵到果1，2萬
如果最後結果係慳到錢有用就得
但仲有無咩伏,如果真係可以好似佢咁講、我淨係同銀行簽，簽好約有哂還款單先比個一兩萬佢

定有無其他方法做？
主動搵其他大d既按揭代理？

騙徒手法層出不窮
佢將來點呃你
真係答唔到你

老實講有朋友run呢類公司
見你慳到十幾萬
你又出面借唔到
點都會執你5-8萬

呢間開價一兩萬咁少
仲要4月先營運
非常可疑

康業唔算財務公司呀？
多數唔係按上按加借款人個底太花
應該都OK 既

麻煩哂你先
睇下有無其他巴打可以再幫下手

其實我暫時淨係搵過渣打
或者我試下再問多一兩間睇下佢地會唔會接手

試下問多幾間銀行先啦

千祈唔好搵中介
分分鐘上到去迫你簽乜簽物
到時仲貴過借財仔

巴打 岩岩先睇到你post
唔知會唔會太遲?

我幫你搞 好易搞
完全唔洗收錢
銀行回贈你自己要番
你交form時 交埋我張轉介表就得
銀行自然有佣比我

唔好無啦啦比左個回贈人